好葡萄d高大靚仔唔駛做咩就有女排住隊等俾佢地食

真係
冇錢失業廢青都好
打份文員仔工
空少
freelance
even職業騙徒
真係零成本仲貼返轉頭
你冇本錢
樣差少少，唔夠高
就要後天補償（如果真係補償到既話）
讀多d書
自我增值
趁後生搏殺
個度已經唔知嘥左你幾多青春
到有另一半個陣
都唔知係貪你d錢定真心
吸引力真係冇得迫
王祖藍咁俾心機
一樣俾人講到依家
兩口子拖住行出街
如果女方係稍為骨緻d高佻d
男方就岩慚d
一定鄧女方唔抵
even個男既真係好俾心機好用心經營事業同關係
冇人咁得閒理你內在
一定係第一步外表吸引先令人好奇你底個浸係點

最慘係呢個世界d高大靚仔唔係騙徒居多而係真材實料

識人高大靚仔有錢有修養，飽讀詩書，運動健將，完全搵唔到缺點。輸到心服口服

高大靚仔就會更加對個外表負責任,做返相應靚仔會做的野,但未必個個都係做緊佢真正自己,所以通常呢d都會有特別不為人知陰暗面